其實有無考慮過司法界班人唔係墮落左，而係一直都

其實有無考慮過司法界班人唔係墮落左，而係一直都係仆街，只係大眾依家先發現。

步高案已經係咁